（ps4）嚟緊咁多大作點算

搶錢

有咩大作？

例如

除咗閃4之外仲有咩..😅

凡3A垃圾都買梗係多啦

睇完cyberpunk gameplay所有其他遊戲都已經唔重要

隻the last of us2幾時出?

spider買唔買得過？

同意

CD project 啲game真係好正

蛇3 DMC TD2

玩住火影先

除褲囉 可以點

RDR2 都無人講

睇隻真係最重要
rockstar 出品
剩睇個介紹 我都頂唔順 射左

睇完cyberpunk 條trailer 我都射左

淨係係city 同啲人互動都有排玩

黎緊rdr2同 gg人

fifa19

cyberpunk公佈左release date咩

2030

大家可以冷靜少少 冇期望就唔會有失望 勝過預期更驚喜

hype train 中伏見得多

2077

但冇個好玩

真心想玩個d只會不斷推遲

羅拉

RDR2

蘿拉 rdr2 bio2 對馬島 隻狼 cyberpunk kingdomhearts
Anthem真係好撚多

隻狼睇完demo已經想佢立即出

睇吾出有咩大作

話冇大作冇野玩個D平時玩開咩GAME

NS zelda

淨係玩槍 game

絕體絕命都市有冇同好
以前中學係PSP第一次玩個時覺得好正
隻4搞左幾年都冇聲氣宜家突然10月尾出

玩過demo,但d 畫面...
靚多少少都好呀

唔計運動game, 單係Spider-Man 羅拉 同無雙已經唔夠時間玩

Devil may cry5

我反而擔心部普通PS4推唔郁，洗唔洗換Pro呢?

其實有ps5消息未？

吾你老母

Ps5 有排

起碼2021

仲有成年先出喎

9月:GG俠
10月: RDR2 , COD, AC
11月:FALLOUT 76

同我個口味都好似，不過我９月改做ＴＯＭＢＲＡＩＤＥＲ， 十月就得返ＲＤＲ２

羅拉，隻狼必玩. cyberpunk，對第一身射擊麻麻，除非可以同班女仔有話題否則都唔會玩！

同意，可以改裝槍改裝自己，仲要open world，仲要咁撚型，其他game點鬥

空戰撚等緊ac7

其實我唔玩FPS, 所以我既話都係應該係會冇左COD, AC都應該唔會首發RDR2 如果好似GTA ONLINE咁玩, 應該玩到新年都冇時間玩其他GAME

winning
fifa
nba 2k

ｔｏｍｂ ｒａｉｄｅｒ睇某網店開價４５０，真係好貴
睇定少少先，單機遊戲
近既炒冷飯有小島既ＺＯＮＥ ＯＦ ＥＮＤＥＳＳ２唔識串

BFV 冇人講 抵啦

我諗緊買唔買好
係咪唔使等ps4
好撚想玩rdr2

又係你條撚樣

出巨影都市嗰陣放過好多風點會係幾年無聲氣

講cod都唔講bf5

幾期侍刺客

bf5

垃圾驚不了

玩返紙皮開心d

得RDR 2 同spider-man 會買

接實
ps5出左又嫌貴啦 又唔夠game玩啦
無限loop 等 6789

好在呢輪ns 冇game玩
7-8月又冇咩正game
先有錢買game
蛇3 rdr2 （fifa諗緊買唔買好）

唔係好貴姐下話？幾舊水出街食個飯都冇左啦

除左老母生日 大時大節
好耐食飯冇超過200
生活困難呀 大老

期待緊 red dead redemption 2

睇落麻麻 好似冇咩進步

變左打神打怪
不如開新系列啦

睇完trailer似伏

有咩問題
以前夠有外星人啦

今集又無剌客, 又無信條
仲夠膽死出

唔覺
呢隻期待
不過玩pc

上集都冇喎

上集都仲算刺客起源, 仲叫成立左個刺客咁既組織, 有講下組織既信念, 玩下袖劍刺殺
今集 sparta?

咁多新作 換唔換部pro好

公安九課都成立咗

今年5月部舊機壞左 , 换左pro
Load game 快左，wifi 好左

呢2個月針左2部pro都黎

我都想換 for cyber

大家都係FC

買咗幾埸對家 追返了

針左3部 但今個月都頂唔順出左部

暫時決定入Spiderman同蘿拉

Spiderman, KH3, Cyberpunk

Rdr 2 有無得預訂
上網睇官方中文得台灣先有
街又無咩聲氣

sony仲有隻ghost of tsushima好似幾正

換埋ssd

有冇人會買蜘蛛俠？

10fps 都唔有無 再好玩都唔會玩喇

咁撚多3A大作都話無？
Shadow of the Tomb Raider、Spiderman、Fifa 19、Assassin’s Creed Odyssey、Red Dead Redemption 2、Call of Duty Black Ops 4、Battlefield V(agina)、Fallout 76、Just Cause 4⋯⋯
定係兒登崇日撚覺得粗製濫造嘅日本驚eg閃軌先係大作

個人對日本game完全冇興趣，無雙係幾正，但係一諗起又係割草都係不了

Cyberpunk唔係2020咩？

the last of us 又話年尾既？
又冇撚左聲氣

淨係對GG似同RDR2有興趣

刺客故事有兩條線
一條係刺客同聖殿
一條係第一文明
ACO冇咩提過第一文明
好似話今集係主力講呢邊